Virtual Youtubers討論區（180）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

推爆上一個先

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM

高手場

傳教+留名

Lm

哇
修女唱初音呢首，13分鐘喎

其實火雞係咪冇咩直播經驗

覺得好多v真心鐘意玩among us

en個5個前世都出名 但得鯊同華生有玩直播姐

留意到可可巴話Ziyech 廢

我覺得佢勁喎

識玩係幾好玩

佢上次捉完棋之後仲係twitter度開投票問係咪應該練習下
個答案得YES同yes揀

容易D同觀眾互動
係衰在可能會比anti偷睇

個樓主話廢過馬列斯我先講個句
我主要想講馬列斯

Gawr 場 Orange 偷睇緊

Nene 社長一陣都玩
但JPT 3點 唔可以一齊玩

斷正

同埋gura 次次打機直播都長過本家好多
玩among us with viewer場 d觀眾會滿足好多

想問下呢條女係咪團長黎把聲一模一樣
仲要又係咁撚大波

人哋Ajax三季MVP歐聯最佳十一人講到廢過馬列斯

梛狗

魔女之家咁出名
Tama會唔會片都冇睇過真初見

結果orange 係狼

修女好明顯唔熟呢首

我愛茶茶

冇所謂 幾難聽我都鐘意 淨係哼冇歌詞都得

Ame都玩Among Us就好了

橙色

nene下午玩

但我想聽佢完整唱
佢靚聲唔差，唱到應該好好聽，佢應該唔熟歌詞

把聲

華生開左幾個坑,識分身都唔掂

夜

咩椰狗，人地叫湖北佬

韓仔

做狼啦

其實佢唔算太識穩住個高音 道氣又唔算夠 不過我愛

打錯，係羅湖佬

Nene trash

懷疑黃色偷睇緊

Polka sus

把聲好聽已經夠

跟著撚狗慘呢

撚狗快點死

今場贏MENDY

食太耐Kepa屎

鯊鯊出手慢左
不過頭先又真係幾難夾時機

quote錯人

個位置真係幾難夾刀

唔算 個2個人反應係幾快
根本個3個人feel到pol想殺

輸硬了

居然唔投PINK
咁同自爆無分別

把聲未到好靚 但係好萌

Holostar同Hololive聯動

其實去到最尾1打3係咪輸硬?
2個2個咁行 同4個一齊行都係落唔到手殺

夾唔到刀果下就已經玩撚完

淨係無moona

有個做哂Task就禁制叫人一齊行
好顛

因為已經知係邊個

頭先最尾除左搏reactor4個人分散哂行之外
唯一機會就係熄燈4個人疊埋一齊果陣落手,然後搏大家估唔中

Jm9講車仔

果下自爆左真係

紅蓮華

佢個身搖嚟搖去又幾得意

trash nene! nene trash!

恐女症得唔得架?.....

佢重要做晒task 如果你話夠時間都可能2個2個行 殺1個 cd完再殺多個
但有個真係好穩陣 同urgency叫人同佢做o2

我都恐女，我做V係咪有得諗

點解冇人信我

講中但係無人信

gator eye

殺左自己同組個一個先 然後原地企到回CD
比人發現之前回到CD就贏

殺到人就贏

easy

贏了

如果唔係黃色一開始亂講野,應該會估到係鯊鯊或者白色是但一個

如果你話夠時間都可能2個2個行 殺1個 cd完再殺多個
個陣好似就完晒task

可以想像到黃色果個人一定爆緊氣

唔睇了，鯊魚我只睇A1

10人2狼場對2狼幾難玩

佢個口藍色好撚核突

最後彩蛋錄唔晒

A1係點解

A for Amelia

黃色：屌你老母

大部分人做狼同做人果陣D口吻都好大出入
如果一直都係同一班人玩既話好易比人睇穿

今晚有486同公主

幾分鐘前有個SC寫住how could you
唔知係咪黃色黎

鯊魚做狼果陣打字頻率都少好多

佢做人果陣會瘋狂打鳩野
WOAH , WHERE , OOOOO , OHHHHHH

好撚難天... 團長級

nene真係要遜先QQ

團長 > 會長 > 偵探社長

黑色CARRY

Last Game
有幾個熟面口

【ミライアカリ】Mi:LIVE 2020 AKARI→START

返緊工

被團長精神污染之後，再聽返一下古神唱歌即刻舒服返晒

公道啲

探長>會長

論難聽

不如隨日就黎一次among連動啦
反正個個都live among

Ne又遜

Takobell

另外Tower老是常出現

綠色個名好似個畫師

岩
會長其實唱宮崎駿D歌其實OK
老師只要執岩個beat其實OK

應該用蓮華嚟做比較

我當同時得1000人撞鯊鯊條code,咁都比同一班人撞到入去都算好好運

火紋故事好長
同埋有三個主角，每次開兩個鐘真係玩到下年
睇得出火雞想玩但真係唔岩直播

明明佢玩其他驚都上到兩萬
火紋真係

Tower係其他Holo Among Us都出現過
不過都可能係撞名

每日keep住畫一張鯊鯊果個畫師
如果真係佢本人既話真係好幸福

debuff驚既野兔開mother同xb都係得12k左右

有時甩beat係器材setting搞到bgm唔同步
雖然choco 可能就真係甩beat

至少好過玩原神啦

佢玩親火紋好似都係keep住6000左右冇郁過
應該全部都係真fans入去掛住佢個台

自私玩緊啦都

Xb好似唔錯

講真如果我想睇應該唔會追直播，邊飛邊睇

斷線

拍手拍到個直播收左皮

我知我地無許可
亦都可能之後都拎唔到許可
但我會偷偷地玩

睇son玩都係

練人太嘥時間

阿雞:

即刻唔幸福

佢講左幾多次last game

->

再唔係練角較會限，可能好d

同埋學院個陣太悶
要好睇都係要主角失蹤後先好睇小小咁多

同埋練人都係啦
大家都講左了

利申有幫掛
唔忍心咁少人

last game = 要做多次人狼

wtm/korone: first time?

上b站開b限
反正佢一個月前開左b站號

不過有趣既係like數多過同接
證明大家都唔捨得雞雞咁惨

連V社畜勢LM

好彩佢而家玩呢條線算短

老師一定唔係器材問題
器材無可能個個音都甩beat甩到隨機咁

阿雞好快1M(發夢)

Klaius係慘， 不過今日最慘一定係黃色

啡同黑係咪狼
如果係既話黑都幾明顯

火紋太蝦人睇

黑唔似啦
好多機會都無殺到

我覺得火雞可能要出衫先彈起到
佢依家呢個live 2D真心冇另外四個咁順眼

靈活度第一名，其他一般

last game>last game>last game

得番4個

就咁睇落應該黃或者啡
但隻狼應該唔會再出手,依家等O2或者reactor爆炸完場

估錯一次就係鬼贏

Scanned

戌亥發火好恐怖

又Last Game

last game

last game>last game>last game
one more again>one more again>one more again>

完結篇4

牙晴

隻啡咁夠薑

啡色見到啡色

頭先好似係紫色sus番黑色?

睇落得番一隻狼既話4個人以下就好難玩

殺左兩件

GRUA呢D一齊玩既玩咁耐 又好玩又好睇
真係好難唔多人睇同跟

觀眾又話Haachama 殺左Haato

冇錯

慘 真係落唔到手

咁gura 不嬲玩game鐘數係長過本家
本家成日1個鐘 gura次次3個鐘 無悶場 因為佢真係好得意 又多野講

今次班觀眾真係勁

粉依招九有ping根本唔work

做狼就無野講

呢隻Game 玩得柒 一個鐘都唔睇啦

d糖係砌圖?

呢隻驚 JP我淨係會睇Polka 有人玩膠偷睇佢會嬲豬

岩岩隻狼算係咁
一開始死左隻狼真係好傷

啡色見到啡色

其他v就係 但齋計holo呢d廢萌 好多毒撚應該無咁高要求 蠢又照睇 聰明又照睇

好多人根本唔知玩緊乜Tim

佢最柒係比黑捉到
佢想入vent入唔切

eg.你見colleb咁多次 towa次次有份都玩得咁廢
佢d fans咪一樣照睇
可愛的東西 蠢=萌

咁又可愛又啞叫咩

真蠢唔緊要 扮蠢個感覺就好核突

影射邊個 我家狗狗有時都扮蠢架喎

你唔係影射nene ar
佢100%蠢 唔係扮

到時d毒撚就會ff人地怕羞/清楚架啦
重有古神低語(自己作個梗)
今朝睇到呢條片 傳心師

真蠢 ymca 唔係扮

火雞終於400k了

睇v都係睇個人姐 要睇勁人大把選擇啦

我想指名有個真係扮蠢 我睇得出
不過好多人受 費事比人咬 算

上面個D你地自己覺得咋
我想講係 L

咁luna...又真係既 不過我少睇 唔評論

我真係聽到古神講野喎
係咪你san值太低聽唔到渣

點解個個都話聽到聲 但我天唔到

你想講咩

我都聽到 唔知片主打字幕做咩

臭阿夸？

有人CUT左片

較1.5倍 = rap god

講黎無意思 第日開鬥假大會 我先投票

要睇勁人 直頭唔會睇v

珍

一陣3點聽haachama

我估又係拉米

a

今日係個妹唱
唔係家姐

唔關事 講緊有D驚認真玩好睇 唔係玩得勁唔勁
狼人殺玩膠玩幾次就有趣 次次開都玩就多左

接力

今次最估唔到係鯊魚場班觀眾咁認真

雪媽唔係扮蠢囉
扮廢同扮蠢兩樣野

其實大家都知一定有人扮 但大家都受就算

個個都咁好戲
有冇人整個 演技排名

開名啦

飲住酒食住煙

麵包狗同nene一定排好後
因為扮唔到

Blayde又出現

召喚lamy巴

唔通食住煙爛口用本音開台
要吸fans就係咁架啦 日日講真係唔悶

i don't under stand

學狐狸整黑狐咁
整隻黑雪媽

同意

同你啲釣魚技術差唔多
btw唔好同佢地嘈,佢地唔食呢套就一定要覺得中之人係扮純個類意見真係冇野好講

扮蠢其實冇乜嘢，真蠢先大鑊

我信船長係做返自己

即刻比人丟左出去

咩牙同野良貓:

咩牙哥

nene應該唔係蠢果批，見佢講野其實有腦
只係唔知點解有陣遜炮味

ユメノグラフィア第一個畢業
我估下個可能係人妻 - 南絢音

咩牙:邊個一串我就收台
光速收台系列

拉米係扮純扮柔弱扮廢
極懷疑以前係陪酒妹黎

d人覺得炸嘛 又唔係d咩抹黑 又無話單打鐘意佢個d fans有問題
起晒鋼做乜?

中之人要好演技既, 點可能真蠢
睇V就係enjoy呢D真假位

yuna tama專玩過氣驚

其實佢地都算半個藝人，扮就一定㗎喇，你諗下以前天真嬌bobo嗰啲，咪又係人前玉女人後就冠希蠟腸

覺得D清楚系9成都假

有冇愛西力

都唔知點扮廢 明顯佢打機真係唔掂
個皮係柔弱 跟返個角色 咪幾襯

得修女係真

點敢起鋼呀
呢度得我一個小薯係食呢套姐
我未想俾人趕走住

從來無話過唔扮得
太多就穿崩效果咪差

仲會課金

修女username出來講兩句

真
演技好既人一定唔會蠢
到最後做得好睇就得

其實講到尾V都係演員之一

neeeeeeeeeeeeeee

果d癡癡地線成日講咸濕野果d現實一定好純

有嘅我即sub

mori夠聰明 但成撚日撞板 佢真係en遜炮第擔當
重未計直播訓覺 估唔到holo第一個係佢
其他人最多係恰眼訓 mori佢呼左聲

前幾代所謂的清楚過一排唔係幾混沌就係變狂暴

魔女之家唔會過氣
永遠的神GAME

你都係想講船長姐

佢果隻真係不幸體質，由出道到今朝都

好似尋日講中之人幾多碎咁
VTB咪同CV一樣, 把聲唔老, 精神年齡唔老一樣長做長有
老D仲好啦演技更好

佢地部電腦淨係可以玩rpgmaker啲驚

果次佢病左唔計

死神訓覺: 巧得意 同火雞貼貼 WOW
我當年玩羅拉訓著: 屌你老母訓夠未 仆你個街入黎睇你吊左半個鐘 屌你老母成班兄弟等緊你

如果我係女

大把真咸濕吧

Youtube快d出糧

個Channel Cap哂咁濟

holo人連登風向海鮮榜

chumbuds たつのこ はあとん
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
EN推 star推 ID推 魔の友 35p
＝＝＝＝＝＝無罪＝＝＝＝＝＝＝
其他
＝＝＝＝＝＝有罪＝＝＝＝＝＝＝
百鬼組 ふぁんでっど 雪民
＝＝＝＝＝＝藍絲＝＝＝＝＝＝＝
あくあクルー
＝＝＝＝＝＝邪悪＝＝＝＝＝＝＝
小粉紅

睇v就係睇現實唔會出現嘅人
蠢又好 串又好 純又好
各花入各眼 自己唔睇冇必要去踩人

咦!? 會唔會d人就係比呢個影響左 搞到個個清楚系都覺得假?遲早會爆肚?

講法國人話齋，女人要三十歲最成熟先最正

就係鍾意d串既
因為覺得串係冇得扮

所以咪睇定d，要破防實有幾會破

有罪

我相信星姐最pure最true

MK妹星川

話左GC同人團唔會開SC...
出GOODS記得盡孝就得

屌你地老味 我話玩狼人殺扮蠢就好來突咋屌 幾時有話條友核突

現實最多內心串下 點都比返少少面人

想佢地盡快俾yuna筆直令佢可以玩outlast

觀眾不嬲對男人好高要求 當年mr.a 玩bio玩刀玩到世一
但連登依家我估無人識 最多知佢玩linux

一入到嚟又見到世界大戰

小朋友齊打交

狗用把奶狗聲唱埋D懷舊金曲 咩面包超人
反差萌

屌當年Mr.A有份睇我訓覺

落場打埋一份

不了 出翻去睇v

原來nene有條工商片 完全唔知

座長都有

座長都有的

重聽緊Moona

直頭係cls
我估唔關你事 我估有d人 見人話扮都=踩
我覺得條女係扮蠢都=踩條女
唔知咩邏輯

TAMA佢會員果筆都唔細
而家有成千鐵FANS

獅白間拉麵屋整得幾靚

有時間可以玩下,D4DJ
都ok好玩

依隻音驚個界面好唔順眼 好窄

睇黎冇事做課好多金比holo

屌你 百鬼組都有罪

話佢堅蠢=讚緊佢得意
V界反logic

好鍾意rushia果隻串
雖然佢個台成日做中風特效
但我覺得佢真性格係果種唔洗比面任何人
雖然有人會唔鍾意
但我覺得佢好有性格 好獨特
讚好意味

突然世界大戰

太寵個v

慘
咁都有罪

就咁睇似班尖換皮連cv都係果班

佢隻垃圾rebirth 應該賺左好撚多錢
應該射番D落hololive

年尾Holo個演唱會好似冇事做有份合辦

係，又係果批

個種玩法唔識欣賞

Hakuna Matata

冇得睇主推仲要有罪

我已經要下個月先有得睇狗狗
點解你地唔體諒我地百鬼組

爭唔入nene場

其實真係好勁

連登第一潤粉

我都係想聽吓佢笑姐

holo公認癲婆

百鬼組咁都中槍

但係好少睇

連登仔冇人性

船長係最純嗰個

同你個名個位風格差好遠

CEO命令

會員錢公司唔抽水呀

係冇睇開

我都係想聽笑同歌聲姐 咁都有罪

間中保養下耳膜唔錯

同KFC唔怪得咁frd

上次orange sus今次brown sus全部死曬

班尖溝少歌

因為百鬼有罪所以連帶責任到百鬼組

MOONA先係

講真見到百鬼hea左成個月返黎就係咁收sc
真係嬲嬲地

好s

連坐法

富奸咁既樣

百鬼組咩事比人逼害

呢啲係佢本事
不過連片都唔拍比miko真係扣左好多分

推一個唔存在嘅v

不仲

aki試過飲酒飲到真發癲添訓箸啦

nyahello

peko↗️peko↘️peko↗️peko↘️

依家日日都要睇一次三期EVA同聽團長唱歌

有冇人睇緊社長？

佢個啲笑聲真係毒品級別

我地魔友又然

呢D野無得咁計既 演藝圈一定係有人hea住收錢 有人好努力都無回報

唔岔氣唯有入多啲錢入比自己個推

好彩我單推en

人都走左

FAQ

pekora除左個語尾好夾硬之外 其實睇佢實況都幾唔扮野

我記得佢岩岩出道個時(一個月左右) 上犬山個節目有觀眾笑鳩佢你估呢個語尾keep到幾耐

然後pekora話當時其實已經想放棄
但係佢搵左mio媽占卜話佢keep住peko之後一定會紅

應該係

點知真係因為peko笑紅撚左

國師

佢語尾玩得好好啦
插入啲位好精妙
草ぺこ

哭撚左

點解睇個v都可以分黨分派

邊度睇到個數字?

班HO狗又係互咬

其實係 依家已經講得好自然同埋個位插得真係靚
其他有啲真係下下都放最尾個字就算仲要諗

唔會釣到佢上嚟架喇

會唔會平時現實講嘢都PEKO

聽住做野

唔會

淨係記得之前nene有試過買完野個陣同個職員講aru

邊有地姐

佢已經係放棄左aru

我兩個人格

可能會唔小心講咗，好似團長咁......

kfc asmr

隻兔都唔出街 驚乜

直播食kfc

心豚:

你地想睇咪唔係扮

勘違いできょとんとするアンジュ【アンジュ・カトリーナ/にじさんじ切り抜き】

呢度笑到抽筋個發展同反應都一百分

佢玩廢驚都成千同接
會限740LIKE

汽水asmr

芬達加檸檬汁 酸上加酸

心心個live lag撚到

又斷

純就=扮ok?

係咪TAG左做教唆自殺台 BAN左

痾尿asmr

斷左線 倒瀉汽水落電腦到？

再斷

之前ASMR都斷線, 其他LIVE冇事

loading asmr

呀雞

瑠璃姐

你仆街鳥
比人擇名

用WIFI直播

今朝啲人點捱

醒神鬧鐘

好聽喎

佢有冇peko其實冇咁重要
佢本身就有帶方向既笑聲超魔性
peko只係加強效果

Mayo配炸雞 心心變細細粒

屌肚餓

真
唔明你地咁高要求做乜

本身食左野
呢家聽haachama食kfc我都覺得肚餓

好肥

點食到咁連續 好似蘭茜食西瓜咁

想食心心

咁多人聽緊

噴到成個咪都係口水

開台未等得好辛苦

咩事

呢張thumbnail好咸濕

想食佢食完個啲骨

佢一講I'm hungry唔知點解覺得好好笑

驚閪

crunchcrunchcrunchcrunch 唔通佢連骨都咬埋
Kiara RIP

笑死

想食心心d廚餘

en watson d fanart特別多仁圖

Kiara

有次ark chatroom見到唔開台唔講peko

走唔切真係

今日最精彩應該係深綠，黃色同而位啡色

雞柳同雞粒

雞柳同雞粒食到咁既聲

是但la
各花入各眼
由佢地嘈 我就去睇v先

得閒有一兩個咁既人係幾好笑

製作人都有話過
整個陣無為意隻驚對於有色盲/色弱既人好唔friendly

不過依個啡明顯玩膠

佢買左幾多野 食極都有

mio啲占卜咁準嘅

haachama慢慢食俾心豚們享受下

變肥婆了

已經中途先入去聽
入去已經係到蘭茜食西瓜咁直到岩岩
而家仲有得繼續食

有可能一直都係

2個數字好大對比

一粒一粒咁慢慢食好正

細細粒概念Vtuber

現實是殘酷的
講唱功holo班人連瑠璃姐尾燈都見唔到

除左雞柳同雞粒仲買左D咩
想聽佢食KFC個D冬甩 Scones 3千卡套餐

咁惡

Azki 同solo仔除外

淨係聽到佢話買咗2盒雞柳雞粒

心心食左火雞

最強組合夾公仔

1盒係咪有12條

我屌又黎

諗起上次船長個次趕客業配

1盒得3條雞柳加一盒雞粒

食極都有 睇黎真係Kiara黎

神之手醒定D,再夾唔到炒埋你

終於到炸雞

唔知點解想睇死神玩夾公仔業配

KFC係工商, 有冇聽錯

打黑痴好打耳

下咁撚勁

好似比佢食緊塊面咁近

團長個次就好笑
神之手做到野

ininin

chat room全部英文

咩事 明顯修女只係純啲 呢個世代有幾何真清楚
不過佢知大家鐘意見到咁 所以就全力將純嘅一面擺出嚟
我已經夠滿足 同埋其實feel到佢啲真心就夠了
有日佢真係壓力太大頂唔順我都會支持佢

琴日竟然冇肚痛

細細粒 鋼鐵胃

心心有kfc食已經好滿足

想睇咪唔係扮 -----島語錄(2020)

利申 鍾意修女

個組合要加埋shion

咬炸野嗰下 之後合埋口𡁻野嗰種聲 加埋呑嚥聲好正喎
照道理唔會japjap 聲

諗諗下佢會唔會係kfc講this this this

一盒都未食完

$23.5食左成粒鍾

點解kfc asmr 咁工口

may I have a haachama chama!

唔識欣賞

食野咪食野，做乜要氣喘

糕蛇幾時得閒貼晒D島語錄上黎

見到有人話想比佢食

$23.5係兩盒
即刻$12食一個鐘

屌過兩日去Jolibee先

that's the whole point

要做雞先得po

想食佢多

發現好多鬼佬鍾意依味野

我淨係識呢句

有個癲佬SC左1000 USD

@唐可可

小粉紅: 美國完蛋了 餓死的餓死 病死的病死
美國佬: WFH 撳下SC

一部iPhone12

SC扣埋實收好少, 有1/5都偷笑

現實都咁純早就俾人食咗啦

之前睇佢學拍抬真係好好笑

仲要問咁樣啱唔啱

唔純就濫交
純就比人食
五毛嚇到入曬黎
五毛嚇到唔敢入

心心真係好可愛

逃學威龍個啊sir

船長連動？

搞到想食雞添，但kfc真係好垃圾

好似工商?

Mos 啲g唔差
利申 個人覺得 其他巴打請出手

PHD都好食 可惜都係會比人藍不了

jollibee 有期唔係俾人吹奏過

唔撚係夾公仔ar
船長應該blacklisted

again

真蠢唔係扮（表揚）

應該要有團長
佢果次夾公仔有今生無來世

Jollibee 真心唔差 又脆又有汁

Mio上次著原本嗰套衫係放監出嚟 再上一次已經唔記得幾時 整咗2.0佢會唔都係一直著冬裝

咁你自己炸啦

份量太少

咁大食

𠵱張勁經典

但真心高汁

女僕餐廳啲野不嬲都係細份啲

啲肉多汁 真係冇得輸

PKM TCG

#新人vtuべr

haachama個頭髮終於正常返

原來心心唔食得蛋

心心對蛋敏感

無聽錯就好似係, 會過敏

啲頭髮冇咗生命

有無去返真個page到打返招呼

食又比人話 唔食又比人話

講定咋

jolibee咪得
做咩咁頭痕

外賣拎返屋企食D雞仲係辣手
不過佢地D意粉同飯真係麻

以前幾好 之後係荃灣個間食完屎再去菲律賓食半價 之後唔想再幫襯

炸嘢ok
其他不了

之前買桶餐中伏

其實諗落咁玩法先好

係人都知呢啲機要運氣+技巧，唔係下下得
當實際係平均20次得
你宣傳嗰陣真係夾20次先得又唔吸引
你5次就夾到又好假

好似船長咁，演出到好似係佢自己問題咁
啲觀衆就會覺得自己唔會咁廢，想去試吓

唔敢睇
佢真係有生食啲三文魚？

我點知佢會唔會扣喉姐

D鬼佬中意兩女一杯
應該要直播嘔完食返

日本啲女鬥快俾人破

可能啦

Blend J激推
屯門幾時有

元氣個嗰啲仲得人驚啦
咪又係大把人食

學術問題 對蛋過敏算唔算唔可以含米青

Wow左未

終於明白扶他點解反holo

熱狗 飯 意粉 都勁細份

去jolibee 一定係雞+黑牛

心心嘔吐ASMR先正.......

典解？

真兄弟就會明

姐姐

啱

雞米青

今晚有兔仔加船長

佢話對蛋過敏 又唔係話對雞敏感
利申文科仔

對蛋過敏應該唔同對蛋白質過敏

蛋白質
利申：Bio0分

張圖好似2年前見過

咁耐歷史?

對蛋白質敏感唔會死人咩

考古學家

AQUA做實教
船長做涼宮
沒有了BILIBILI,HOLO LIVE要執了

中国又贏

過氣IP唔計

NMSL

幾時燒埋出版社
角川本社爆破指日可待

邊夠係B站搵得多

到底有咩動力令到班支那人咁積極去搞會長 係唔係有錢分
twitter tag 真係每分鐘都有新既垃圾post

得返遠古作品咩東方涼宮理佢
Holo要執了

無收錢先最賤

免費仔part

自干五嚟
純粹係愛國愛上腦
出征扮英雄

b站陰謀論

你都咪話
可能真係有

不仲了

社築8點打隻狼新mode
有3條連戰路線
每條路線最尾都有一隻強化版boss

aloe 畢左業都要俾班仆街擺上枱
發覺唔只搞會長中之人 FBK中之人都有少量

我都想打

今晚初號機ASMR

同呢度D樂子人差唔多 抹黑三姐 而家又搞夸宝

琴晚一更新就通頂打完 連v po都冇上

iD拆夥

7點

但係佢地係Twitter 玩埋屎 真係仆街黎 好玩唔玩玩屎

MC戰爭勃發

耳膜崩壞

耳膜定期保養

直接換新

OK

Rushia個種突然既吶喊直接衝擊靈魂
聽聽下真係會上癮

二妹

妹妹妹

咩叫樂子人

睇佢LIVE好搖

好M

愉快犯

係一種藝術

支語版Anti

黑鯊：愛與和平

點解會係度都有人用支語

佢反串

多左喇

黑鯊係乜水 無睇開EN

等人挖出黎中之人大陸男人用變聲器

新vtuber唔係holo

黑鯊好鬼 我覺得佢直頭未必係個人勢 但好多鬼佬而中招

屌啦，又痴去個仆街到

好可能

個人勢行動力應該無咁高

背刺西分身

動物台大把啦

佢其中一個mom係大陸人

修女今日3動

我個日見佢個皮好似廉價手遊立繪咁都有人買
諗緊重出江湖畫live2D同3D

個TWITTER都無用了

記得早幾個月呢度會屌貼貼支語
而家個個都用

香港V界產業鏈等巴打發掦光大

唔係日文咩？

佢直播個d郁同跳重要係程式隨機

畫一個小莫比自己先

日文黎 同埋國語同支語同音 台灣都有用

跟住自己用黎直播
比人告到甩褲

TM直接搵你宣傳

但睇臭西個twitter幾開心
之後佢洩密既野可能全部唔算數

希望cover爭氣少少即刻契約中止
臭西以為自己好醒，但佢唔記得佢而家個皮，twitter，甚至佢個名個權都係cover度，一日未解約佢一日都係holo既staff

呢個po有c打想v出道 靠你了

男絲打

船兔工商

但我唔識畫日系漫畫d風格

之前星川同修女玩bunnyman 諗用咩tag

兔鞠正撚過女人，驚閪

佢唔釣虹粉我好唔慣呀

レズセ

終於完

用港漫風格反攻日本市場

點解あくあ可以係B站轉播，其他holo唔得

到底星川性病個梗係點黎？
之前睇老師同佢合作果時
老師都笑星川有性病

你估反龍大將軍個名流?

UNO個陣鳩up？

未認真聽過
其實阿妹唱成點？

主要唔識幫角色上色
以前做野係做海報
3D又淨係做模

當興趣練下先

側邊個太陽太燦眼

有一次同mea配信 傾性病

咩牙哥講咩都唔會有人炎上

袁生畫風

好耐無聽過るる把聲

鬼父第一次召集

普通

你可以同糕蛇合作

粉俠傳角色全部整做L2D 即刻變左港版holo

講起港漫我只會諗起依三張圖

呢排支站係咪有隻紅髮v好出位

想問我咩宝有無賺少左

日賺7萬幾

I' will gonna be kill reader

開波

搵猿生畫l2d

又有得笑

kill reader

看門狗3

咩寶日賺7萬幾?? 咁唔怪得奶共

兩星期前有佢既歌回

唔關事掛
不過佢地會然數差左廿幾倍
咩得3百幾
紅髮v 6千幾會然
1個會然最平果隻都要200蚊

夸宝為左唔影響咩啊先唔表態 破防了

果然黛灰會玩

Blayde 又入到

佢話唔係你地諗果個

Aqua呢啲就真係識為朋友著想，一陣亂講野搞到自己個fd就唔好啦

露底喇

之前啲巴打

免費仔已死

得一首歌

好短不過應該會買黎睇下

歌回

19:00

20:00

TAMA 19:00

嘩 咁佢一定係好女仔

watch dog

有得玩啦？

就黎變下一首紅

神月天隔日唱一次
咁拼

HACHI都係啦

班友真係想搞到Aqua變個人勢

周圍都有得買

用個屎忽諗都知冇可能啦

支持舉報

變個人勢就唔怕累到人啦

垃圾2077delay玩watchdog算

今日出

LM等睇獨輪車鏟爆Aqua個Chatroom

每日一聽

cover：我唔知我睇唔到

輸左都唔知

係K島用貼貼一樣會俾人屌爆
用得貼貼都係ptt同巴哈，果度d人睇支那熟肉多所以咪用貼貼

一日一首

心心係咪唔知自己輸左....

好大粒花生
btw 佢地已經舉報左

佢連輸左都唔知

衝到佢變個人勢

心心

心心贏輸都分唔到？

唉，心豚自動自覺啦…carry唔到

我而家先確認到佢真係唔識英文

支持攬炒

始終reality都係用唔慣
又冇得留record

隻game冇日文嘅錯

好嘈

但實則咩成果都無,已經話5:0

直接一陣聽算

心豚點做野

佢頭先以為自己贏硬之後見到defeat仲要讀埋出黎都仲未發現自己比人呃左

心心應該真係智障
好可愛

D咩REALITY SHOWROOM,成日都唔記得去睇就MISSED

係咪英文能力同智力影響觀眾實力

可愛

哭了
真係好女仔黎

用開てぇてぇor teetee貼貼呢兩個字無論係from Taiwan or china都特別柒

haachama唔殺人點贏

咁てぇてぇ呢

以為係另一個巴打

心心又俾人篤爆

咁為左會長復出 撐場/合作 脫支個班女叫咩... 是咪可以叫聖女

tete

邊到做任都未知, 係道鳩行

未玩過張圖

???

幾有趣

我覺得心心智障唔係扮
前日臭阿夸(我覺得扮智障個個) 當住9個人面前殺人個招根本係傑出的一手

唔反了唔反了
反正就算佢哋唔出聲 支那都會自己搵野搞

fail double kill

封你為首席反夸大將軍

竟然叫人DM佢
咁多佢睇得晒咩？

兔+船長=神回

咩宝

定啦咩風浪未見過

夾公仔就算啦

watame rip

直接屌柒觀眾都得啊

aqua=暗貞
會長=白貞

最緊要有人仔收

有得殺唔殺, 想點

有得睇船長倒米

記得之前好大篇文話佢兩個唔知邊似之後就開始疏遠
話Pekora線下不屑船長 講到似層層 個時都未睇佢兩個

睇吓係唔係又變負面工商

Haachama 戴咗眼罩之後
嗰兩條頭髮好似冇再抖動

無aqua 日本場會唔會賣唔晒d飛?

同鯊魚場差太遠

無反 我覺得臭阿夸都係人之常情 無錢連飯都無得食 會餓死
無野需要罰
只不過覺得其他女真係好偉大 唯有多d支持佢地

中文字幕

剩係用mouse真係有D難玩,好多時會錯過左殺人既時機

岩岩殺埋FBK係咪已經贏左

公廁連線抽野

唔理啦，照dm左

佢玩章魚燒機玩到咁
都係一種投術黎

missed 唔記得左

keyboard+mouse先係正常用法
問題係佢default係mouse only

當眾殺人

haachama智障唔係扮

點解當初會諗到眨眼頭髮會郁咁獵奇嘅設定

咁老
唔岩聽

最尾諗住送埋都唔得

真，てぇてぇ都唔係好難打姐

斷正真係幫唔落

值得欣賞

睇心心玩au就知真人畜無害

玩完唔識開新場
一開波入去嗰班執到

咩宝係mea寶 定唔講得名個個?

好似未見到人post

俾咗成500美金

teetee

mea寶

唔反夸了

要去返工了

咁事實是咪真係有唔妥??

haachama among us全holo最廢

多多支持好女仔

船長不知幾成日隔空向pekora示愛
疏遠

原來呢個係案件嚟我以為佢自己買嚟玩

咩牙
唐巴玩膠命名之後我都開始用咩宝

我唔知

big men

好女仔 真智障無咁重姬森

mori

最清楚

你既發言好針對性

其實我見羊都好似有少少 不過唔知左右個兩隻耳定頭髮

唔知 第一日入呢到就有人係到打個篇野 信左

忠實番部機既設定
我相信如果我玩都應該會玩到咁

....

Blayde 話完自己Real One就死左

又入我數

食字食到你

我都話鳩UP會有人信架啦

好女仔又比人針對

早清高汁

一開始揀人個list度一個白人都冇係咪我錯覺

想買watchdog 但覺得之後會送

兔船不仲=水兔不仲

好難聽呀

政治正確

感覺上心心同火雞果堆唔係扮廢而係真廢.....

最少都一至兩年吧

魔音

聽佢連續5次minecraft聽到有啲上癮

呢度信1成好

全場狀況外
任都做唔到幾個

要睇會員名

一個人完全冇姫森好易俾人蝦

心心同前兩日班人玩應該會慘死

暫時聽聞作業感係歷代最重

同今朝鯊魚果班.......

其實成個HOLOLIVE玩AMONGUS都好似係平均地廢
可能女仔玩呢D GAME冇咁重機心
同埋唔會為左贏而無所不用其極

...深潛了

成場只會笑

挽留

Okayu:????

first time?
uplay ubi playu ubug

可能唔熟隻驚
不過真係好廢

班人口臭
我撐你

躝啦

FANS會就番直播條友水平
GURA同心心果場已經見到分別

虐兔RTA

4000 Ping

其實BLOCK左條友咪好囉
反正佢都無咩值得睇

連V內戰第唔知幾撚多次
fight

希望haachama練下隻驚先

女仔無機心真係笑出聲

兔間唔中會神來之筆

撞左兩次都入唔到心心房

但我估唔到最蠢係mori
咪都唔記得熄 開左局之後大聲講話 唉 好想做inpasta (姐係個場佢唔係入侵者)
好QQ平時個樣咁精明能幹 但成日遜炮+不幸體質

心心岩岩個場開得咁快唔怕D人熄唔切個直播

所以成日俾團長first kill

重要咩？

睇到都扮唔知啦

希望可以停止迫害

打兩份工無計

屌我都記得果場
開住mic講左幾句fuck定shit仲要冇人提佢熄mic

召喚橙巴就爆po

全部人即係唔出聲
最後完場都唔殺佢

遜到唔忍心殺

why?

班友冇性
公主咁高汁都恰

成日來回地獄又折返人間
煎重下好喎

你睇佢地D操作就會FEEL到果種廢唔係扮出黎同埋唔係玩得多就解決到
玩得勁果堆係真係本身就好重機心

自己友都唔知

無人性
蝦個xx既

MEAQUA引發內戰!!

鯊魚

今日部電腦仲要打左柴拎唔切舊機d backup

仲有5分鐘

心心=善良的槍

負皮左

哦...你講鯊魚壞話

好仁慈

之前仲有人話Aqua唔出聲係為咗唔影響mea

唔忍心睇落去

佢地依家有幾多個永遠的神

兩隻貓科動物咪勁囉

聽哂先有資格推華生

真係唔好逼佢地出手d"獨輪車" 已經打到會長不要不要

佢玩狼基本輸硬，幾勁都carry唔到

咁善良嘅孩子
你叫佢點殺人

我覺得獅白根本有偷睇live

棄推了

獅白係心水清同直覺ex
利申好似未睇過佢玩狼

純粹唔識玩 唔明個邏輯姐

咁而家係分左幾個派
出左聲會得番1個派

2個屈1個都唔識

其實都有呢個可能
始終佢地冇人教,同埋玩黎玩去都係觀眾場/圍內鳩玩場
又或者都係求個開心所以冇玩得咁認真

無人開??
我開??

佢同A做過

印度滿天神佛，肯定為左同佢地鬥過

邊種係大多數